真心 可唔可以行山扮被困call 直升機走

好想試下 有錢佬何鴻燊啲feel
隨傳隨到 有私人直升機
扮被困call 直升機uber
work 唔work

你有份交稅 有權用

唔洗扮，你試下真被困
砍草入山